# simple_flask_api

### Essa é uma api simples feita em Flask (python 3.7), com uma base MongoDB.

### Wiki > https://bitbucket.org/juancarvalho/simple_flask_api/wiki/Home

O arquivo coanfig/settings.ini esta configurado para conexões entre containers docker,
edita-lo caso queira uma estrutura diferente.


### GNU/Linux Usage:
#### 1º - git clone https://juancarvalho@bitbucket.org/juancarvalho/simple_flask_api.git
#### 2º - cd simple_flask_api
#### 3º - docker-compose up

